看到他，他那超大的嘴唇对一个狱友低声说了些什么，他们分享着性感的微笑。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 朴智元导演的创造力和自信来自于他对素材的地理位置的调整，引入了一个有趣的年代，并倾向于大胆的、感官的图像。 Netflix最佳国际电影|克里斯·格拉辛格| 2021年6月11日|时间 
 在流行文化中，鲜血自由流淌——有时粗俗，有时性感。 性，血和魔力红5:流行文化的伤口很深|Lizzie Crocker | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 这位演员从性感的玛丽莲·梦露到异想天开的萨尔瓦多·达利，再到饥饿的移民母亲，天衣无缝。 玛丽莲·马尔科维奇背后的男人Justin Jones | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 《权力的游戏》中有一个过度感性的浪荡子，而《纸牌屋》中有一个控制欲极强的精神病患者。 艾米·齐默尔曼| 2014年8月14日|每日野兽 
 《性感危险》拥有《沉醉于爱》中所有狂野的感官能量，但却完全没有文字! 评论:如此忧郁，如此酷，如此长|艾米·齐默尔曼| 2014年8月13日|每日野兽 
 所以我觉得创造一部既能讲故事又能给人以感官感受的电影非常重要。 凯特和洛蒂·莫斯或登上英国版《Vogue》; 佩内洛普·克鲁兹执导的性感电影《密探》|时尚野兽团队| 2014年8月4日|每日野兽 
 这双紧锁的眉毛之间有几条奇特的纹路，使这张令人生畏的肉欲的脸显得凶狠。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 她怎么能同时又残酷又温柔，既真实又虚伪，坦率又神秘，精神又肉欲呢? 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他们所宣扬的宗教并不适合取悦那些肉欲的人; 甚至异教徒也承认他们宣扬的是一种纯粹的道德。 福音哲学| J。 h·沃德 
 肉欲而可恶的卡里努斯表现出赫利奥加巴卢斯的奢侈，而多米提安的残暴又使其更加恶化。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 他的品味和欲望表现在他肉欲的嘴唇，他的小而迟钝的眼睛和沙哑的声音上。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金